<signos>
  <signo>
    <nome>Áries</nome>
    <data>21 de março - 19 de abril</data>
    <descricao>Áries é um signo de fogo, representando ação, liderança e pioneirismo. Pessoas de Áries são conhecidas por serem corajosas, assertivas e entusiasmadas.</descricao>
  </signo>
  <signo>
    <nome>Touro</nome>
    <data>20 de abril - 20 de maio</data>
    <descricao>Touro é um signo de terra, simbolizando estabilidade, paciência e persistência. Taurinos são frequentemente práticos, confiáveis e amantes do conforto e do luxo.</descricao>
  </signo>
  <signo>
    <nome>Gêmeos</nome>
    <data>21 de maio - 20 de junho</data>
    <descricao>Gêmeos é um signo de ar, associado à comunicação, curiosidade e versatilidade. As pessoas deste signo são vistas como inteligentes, adaptáveis e sociáveis.</descricao>
  </signo>
  <signo>
    <nome>Câncer</nome>
    <data>21 de junho - 22 de julho</data>
    <descricao>Câncer é um signo de água, representando emoção, intuição e proteção. Cancerianos são conhecidos por serem sensíveis, cuidadosos e muito ligados à família.</descricao>
  </signo>
  <signo>
    <nome>Leão</nome>
    <data>23 de julho - 22 de agosto</data>
    <descricao>Leão é um signo de fogo, simbolizando poder, criatividade e autoconfiança. Leoninos são frequentemente carismáticos, orgulhosos e têm uma forte presença.</descricao>
  </signo>
  <signo>
    <nome>Virgem</nome>
    <data>23 de agosto - 22 de setembro</data>
    <descricao>Virgem é um signo de terra, associado à organização, perfeccionismo e análise. Virginianos são meticulosos, práticos e gostam de ajudar os outros.</descricao>
  </signo>
  <signo>
    <nome>Libra</nome>
    <data>23 de setembro - 22 de outubro</data>
    <descricao>Libra é um signo de ar, relacionado à harmonia, justiça e relacionamento. Librianos são equilibrados, diplomáticos e buscam a paz em suas interações.</descricao>
  </signo>
  <signo>
    <nome>Escorpião</nome>
    <data>23 de outubro - 21 de novembro</data>
    <descricao>Escorpião é um signo de água, representando intensidade, transformação e mistério. Escorpianos são passionais, determinados e muitas vezes profundos emocionalmente.Coisa de doido.</descricao>
  </signo>
  <signo>
    <nome>Sagitário</nome>
    <data>22 de novembro - 21 de dezembro</data>
    <descricao>Sagitário é um signo de fogo, ligado à aventura, liberdade e otimismo. Sagitarianos são conhecidos por serem expansivos, curiosos e amantes de viagens.</descricao>
  </signo>
  <signo>
    <nome>Capricórnio</nome>
    <data>22 de dezembro - 19 de janeiro</data>
    <descricao>Capricórnio é um signo de terra, simbolizando ambição, disciplina e responsabilidade. Capricornianos são trabalhadores, determinados e focados em objetivos de longo prazo.</descricao>
  </signo>
  <signo>
    <nome>Aquário</nome>
    <data>20 de janeiro - 18 de fevereiro</data>
    <descricao>Aquário é um signo de ar, associado à inovação, originalidade e visão de futuro. Pessoas deste signo são independentes, humanitárias e muitas vezes à frente de seu tempo.</descricao>
  </signo>
  <signo>
    <nome>Peixes</nome>
    <data>19 de fevereiro - 20 de março</data>
    <descricao>Peixes é um signo de água, representando sensibilidade, imaginação e espiritualidade. Piscianos são intuitivos, compassivos e muitas vezes inclinados às artes e à introspecção.</descricao>
  </signo>
</signos>
